[不散水］暫停示威投入拉票，直至區議會選完再戰

[不散水］暫停示威投入拉票，直至區議會選完再戰，等暴政無籍口推遲區選。有無得諗？